下一站力威

站在力威前 細心看看我身肉
再練下胸部 到腹部 身型更好
但華麗的肌肉 胡師傅未讚好
佢話見到未夠多掙扎